好想離開香港

咁做野法 好辛苦

你可以去得邊

我都想
真係好撚逼
精神受唔住

離開左，點係外地搵食

邊個唔想啊，但諗深一層，無錢邊到都係捱世界

起碼放工有自己生活
香港?出街都唔想啦 做下運動都多人到仆街

度度都係人

到你離開左香港，你日日返到屋企對住四面牆，無人無物同你分享，比你賺幾多錢間屋幾大幾自由都無意思，其實所謂的"思鄉"大部分都係"思人"居多，唔係點解咁多移民外國的人退左休都要返香港生活。